commit 0ce5f5f885346b0de2b6392f8d28cc60e02a1436
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Mon Nov 21 18:02:40 2016 +0400

    Script save.sh complet

commit 08b3185c6db964efb9bfa4c609abee2d10b5dd0d
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Mon Nov 21 17:48:10 2016 +0400

    Script de sauvegarde. Exercice 1.1

commit ade95a2d077453467de892649c784447d0285614
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Mon Nov 21 16:51:38 2016 +0400

    ré-agencement du dossier M3206

commit fd3ea8e921d44b727b9c10a18c7a5ca2da652449
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 13:55:21 2016 +0400

    ajout script topcomm

commit 04a00ad071a9b533a96249bc93952acdfbc1d06a
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 13:47:53 2016 +0400

    exercice 1.5 correction

commit 58af99d877d54f8b5c1d1234874b6aa98dab23d5
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 13:36:52 2016 +0400

    nouvelle version du check_ssh

commit c254af35695cb076365568b55a52ae2a83baa97e
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 13:34:45 2016 +0400

    lab 30 minute avant la fin

commit 48bac98f9248a35676769044a93cd15b08cfd388
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 12:58:35 2016 +0400

    ajout du script all-in-one

commit c01d537c469da8eed00aff19ccaf1b9f9127c497
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 12:52:44 2016 +0400

    ajout script check_ssh

commit 8fd07365e0b37e9064fd74de7672ff5a7de83152
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 12:22:33 2016 +0400

    ajout script check_tools

commit 2ac1719c86fbd715031d97809f709b9c16139731
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 12:02:12 2016 +0400

    modification du script update_system

commit e68d7fb48c663c453531654614e88d9fada2ff97
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 11:58:07 2016 +0400

    ajout script update system

commit 5c089ce985c91ff4ad6230fe7008bde0fc38623c
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 11:57:38 2016 +0400

    ajout du script check_internet

commit e3a846f0d2a5942ada022b69f11c0a7021124ddc
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Tue Nov 15 16:50:54 2016 +0400

    <Ajout de la 4eme ligne>

commit a2324f0fc3a4854cd5cf4d085e1931226f80e0bb
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Tue Nov 15 16:49:27 2016 +0400

    <ajout 3eme ligne au fichier TD1_Git>

commit 381919dd989b71e686800438c1bd31cb029c133f
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Tue Nov 15 16:47:01 2016 +0400

    <modification du fichier TD1_Git>

commit 644a8b0334e3781724732717b2c31afb486c37e9
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Tue Nov 15 16:34:13 2016 +0400

    <ajout repertoire td1 et son fichier txt>

commit 281f9290a0d5dc8c61b50bdd60579c780d6bb7ac
Author: Kobusinski <r.kobusinski@rt-iut.re>
Date:   Tue Nov 15 12:06:15 2016 +0000

    new readme
